(有圖) 有冇人好憎呢啲青豆

每次食飯見到都會潷哂哂出黎先

憎撚到仆街

積下口德啦下世做青豆呀衰仔

急凍野黎。

無味